金鐘m記 有無人識佢

搵我咩事?

我男朋友

米高堅尼

精神

張圖好似比人捅後欄

好型 金融才俊咁

應該係個班日日呃到廢老幾十萬既敦倫金英才
我濕晒啦

推